S20 個電得唔得？

唔係 plus 唔係 ultra， S20 個電得唔得？
唔打機，但狂上網，夠唔夠用一日？

咪玩啦，點都買11 pro max

港版U

開120hz 都keep到咁耐真係幾正

咁都錯

加多張比較Snapdragon exynos先

港版用865, 續航會比三叔自家粒垃圾u好d
btw條片部one plus8 有成7h 55, 但我睇其他片得6h55, 都唔知邊條先真

s20+ 120hz
續航

wifi狀態下 真係慳電
但一用數據， whatsapp同 google play會瘋狂食你電， 唔知係呢兩個apps問題 定三叔問題

咪玩啦，點都買 S20 ultra

師兄， 個擋廣告都食電食得好兇狠下喎

4個鐘得返34%?我係咪睇錯
定我太耐無用三叔機唔識睇

4 個鐘on screen

8:30開始 用到20:00

cls 倒水到咁

係個垃圾whatsapp同google play食好多電

不過wifi狀態下， 續航仲勁過我部ipad pro

雖然仲係第1版更新
4月頭第2版TCT尾更新又長氣咗

SE 屌打

我呢2個app又正常

唔通要洗機